<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Null Chapter</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Null Chapter</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Nov 2020 12:46:07 +0530</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Blog 2: Testing External Links</title>
      <link>/blog/null-chapter-youtube-link/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Nov 2020 16:07:16 +0530</pubDate>
      
      <guid>/blog/null-chapter-youtube-link/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact Us</title>
      <link>/contactus/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Nov 2020 15:56:12 +0530</pubDate>
      
      <guid>/contactus/</guid>
      <description>Email You can reach us at the following emails:
 President: saddam.18bcn7143@vitap.ac.in Vice President: jagannadh.18bcn7079@vitap.ac.in Vice President: krishna.18bcn7136@vitap.ac.in  Github Check us out on Github.
Social Media  LinkedIn: Reach us on LinkedIn/Null-VITAP Instagram: DM us on Instagram/nullchapter Facebook: Check us out on Facebook/nullchapter Youtube: Follow us on Youtube/nullchapter  Follow us, @nullchapter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Nov 2020 18:51:37 +0530</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>Hi there Hello this is the null chapter, how&amp;rsquo;s it going?
 Sed efficitur,, lacus ac scelerisque pellentesque, lectus risus dignissim nisl, fermentum semper lectus diam eget lacus. Nunc ornare purus enim, id eleifend mauris vestibulum volutpat! Aenean facilisis ut ipsum condimentum ultrices Null Infosec Fusce sed metus vulputate, lobortis purus et, finibus purus. Suspendisse quis posuere lorem. Vivamus vulputate nec risus in pulvinar.  So, that&amp;rsquo;s all&amp;hellip; enjoy!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Blog1</title>
      <link>/blog/blog1/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Nov 2020 18:41:58 +0530</pubDate>
      
      <guid>/blog/blog1/</guid>
      <description>Style Demo h1 Heading h2 Heading h3 Heading h4 Heading h5 Heading h6 Heading  This is bold text
This is bold text
This is italic text
This is italic text
Deleted text
This is text with inline math $\sum_{n=1}^{\infty} 2^{-n} = 1$ and with math blocks:
$$ \sum_{n=1}^{\infty} 2^{-n} = 1 $$
   Heading Another heading     text text   text text   text text     Block quotes are written like so.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Author2</title>
      <link>/u/author2/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Nov 2020 18:31:35 +0530</pubDate>
      
      <guid>/u/author2/</guid>
      <description>null_&#34;
Cras dictum suscipit suscipit. Phasellus ut ipsum ipsum. Mauris venenatis diam in ipsum mattis placerat. Morbi mollis tellus et accumsan mollis. Morbi risus risus, aliquet ut tincidunt ut, eleifend eget nisl. Curabitur dapibus maximus ullamcorper. Nam tempus dui eu enim volutpat, at luctus mauris venenatis. Donec mattis in dui sed placerat. Maecenas suscipit euismod elit ac venenatis. In nec commodo quam. Vestibulum luctus urna vel sodales facilisis. Duis porta ipsum ac erat aliquet elementum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Author1</title>
      <link>/u/author1/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Nov 2020 18:31:05 +0530</pubDate>
      
      <guid>/u/author1/</guid>
      <description>null_&#34;
Nunc libero dui, dignissim et urna at, molestie mattis massa. Nulla eleifend sed leo quis fermentum. Phasellus pellentesque libero ac accumsan varius. Aenean vel enim vulputate, egestas mauris sit amet, pulvinar orci. Nunc orci magna, sagittis quis tincidunt vitae, maximus ac nulla. Aliquam erat volutpat. Mauris eleifend lectus in pellentesque venenatis. Sed porta maximus lorem nec imperdiet. Etiam pretium mauris tristique, dignissim ligula ac, pulvinar magna. Duis malesuada sem eget nibh commodo, quis pretium urna malesuada.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
